［windows平板討論］

除左市面上最多人討論既surface pro

巴打們仲有冇用緊咩windows tablet?

想買部平板但好似每部都總有啲缺陷

我諗過自己好像砌機咁砌一塊平板,pi tab是一個方向

用緊 vaio duo 13
今年部sp4 update 睇完可以再等多年
其他廠....無咩吸引

用緊surface pro 4，當notebook用一流，但平板功能就唔掂，因為windows嘅設計焦點放在電腦使用上，平板mode上嘅操控感跟ios及android有很大落差。